{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018332",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010988",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 DRIVE IN 9"
    },
    "text": "客室数は20室で、案内支援言語としては韓国語が提供されます。訪問者のレビューによると、この宿は楊平で良い宿を探すならおすすめの場所です。客室はとてもきれいで広く、駐車場も狭くないため便利です。社長の親切なサービスとマッサージチェアも大きなメリットとして挙げられます。ただ、若干のにおいや鏡の大きさが足りない点が残念な要素です。全般的には満足できるクオリティの宿と評価されます。一方、宿は社長の親切以外には多くの改善が必要だと思われます。ガウンが清潔ではなく、男性の匂いやカビの匂いが感じられ、部屋の大きさも写真に比べて小さく暗いという不満が多く言及されます。また、退室時間が不便で、価格対比価値を見つけるのが難しかったという意見もあります。しかし、ベッドや布団は快適でおしゃれに見えるし、無人のテルであることがいいという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "客室数は20室です。"
        },
        {
            "question": "どのような案内支援言語が提供されますか？",
            "answer": "韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿は楊平でおすすめの場所ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は楊平で良い宿を探すならおすすめの場所です。"
        },
        {
            "question": "客室の状態はどうですか？",
            "answer": "客室はとてもきれいで広く、駐車場も狭くないため便利です。"
        },
        {
            "question": "どのようなメリットがありますか？",
            "answer": "社長の親切なサービスとマッサージチェアが大きなメリットです。"
        },
        {
            "question": "不満の要素はありますか？",
            "answer": "若干のにおいや鏡の大きさが足りない点が残念な要素です。"
        },
        {
            "question": "この宿は満足できるクオリティですか？",
            "answer": "全般的には満足できるクオリティの宿と評価されます。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような改善が必要ですか？",
            "answer": "宿は多くの改善が必要だと思われます。"
        },
        {
            "question": "宿の雰囲気についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "ガウンが清潔ではなく、男性の匂いやカビの匂いが感じられ、部屋の大きさも写真に比べて小さく暗いという不満が多く言及されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "退室時間が不便で、価格対比価値を見つけるのが難しかったという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ベッドや布団の状態はどうですか？",
            "answer": "ベッドや布団は快適でおしゃれに見えるし、無人のテルであることがいいという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 380
    }
}